強烈要求連登為今次野餐行動開台

野餐台集中有所有情報同消息第一時間俾在場/有心人睇到，雖然係入面都收唔到。但係整合到所有消息對所有香港人都有好處。

Push

黎緊需要既物資，去邊，邊度缺人都可以係入面講。

咪撚同我講咁短期一日兩日既野唔撚洗開台！
除非今晚撤回，否則香港人絕對長期抗爭，已有準備再出黎野餐。